陳同佳：祝大家新年快樂

佳佳自首未

冇心情

唔去住

等中共武統咗先去

陳同佳落地獄啦你

仲未得閒

打埋個j先

就到新年，又有利是收